
# Flappy 🐦


 ## Custom space invaders like

El proyecto contiene sprites y código de ejemplo, a medida que se completen las tareas, los placholders se deberían eliminar

> Notas:

SDLGameObject define un tipo de GameObject. Por ejemplo para definir los enemigos sería:

 _GameObject_ <- _EnemyObject_ <- _FlightEnemy_

 *- Fuet Studios -*